元朗今日好好生意

好多人去shopping

淨係賣野飲都賺啦